唔駛捉鬼喇！首要，係制止唔冷靜既人！

黎機場係為左乜？ 唔該諗清楚